有無巴絲同過耶撚拍拖？

如題
即係自己唔信教 但對方係虔誠基督徒

有
你會好麻煩
再慘啲就係聖誕節你等自己一個人過
佢全日係教會

過一排仲可能會有聖嬰

天主教徒

有無試過跟佢番下教會

沒有好結果

不能同意更多

有無故事聽下

曾經有一段...

拍拖唔會係兩個人ge事，你地兩個正中間仲有個「神」，個「神」的外圍有個叫「教會」的物體，然後先到你地兩個

我
佢唔會向我傳教
不過佢話佢老豆老母唔俾佢同非教徒拍拖
我覺得佢對自己加左好多不必要既規範例如唔講得粗口
不過散左了

宗教呢樣野真係放過我

信教=無腦 迷信

有無可能可以令佢脫教
會唔會好衰

冇嫁啦
我指出左好多樣耶撚on9嘅野
永遠結果都係兩句
1: 我真係見證過
2: 我想你試下信，信左就唔會咁諗

屌佢老母On99

我朋友個女朋友係
真係唔比扑 我朋友又聽女朋友話 都唔知點解咁忍得

有 會係咁同你講耶穌

有個男仔fd佢條女係信主，條仔成日去叫雞，因為唔搞得

都幾硬頸喎咁